訓左冇睇，正義聯盟馬刺大勝手感隊幾多分？

如題

大炒-2分

正義聯盟好波

垃圾刺撚輸波賴地硬
我勇幫太陽收緊息炸

保雲筆數唔洗還？

咪臭係 班刺迷一聽到保雲就著哂火想兜

詹士最強

唔講咁多，馬刺好波

俾人驚天大反cup呀